[蘋果日報] 文革冤魂劉少奇誕辰120週年前夕，被「追降」為「國家副主席」

【蘋果日報】

在文革中被批鬥至死的國家前副主席劉少奇（1898年11月24日-1969年11月12日），明天是他的誕辰120周年。

新華社今日報道，中共中央舉行座談會作出高規格紀念，國家主席習近平、中共中央政治局七常委全體出席。

座談會在人民大會堂舉行，習近平高度評價劉少奇的一生，號召全民學習劉少奇的品德和精神風範。

他並強調：「我們在新的歷史起點上進行偉大鬥爭、建設偉大工程、推進偉大事業、實現偉大夢想，就是劉少奇同志等老一輩革命家一生奮鬥的偉大事業的繼承和發展。」

此外，中共中央政治局常委李克強、汪洋、王滬寧、趙樂際、韓正出席座談會，中共中央政治局常委栗戰書主持座談會。

據悉，今年下半年以來，官方紀念劉少奇的活動陸續開展，相關座談會、研討會相繼在北京、上海舉行。

香港蘋果日報（2018年11月23日）

好似1984咁
過去既野鐘意點改就點改

中國歷史就係笑話
用槍指住史官去寫

劉少奇真係偉大 唔知敝黨有幾多人可以有個好似佢咁風光既結局呢？

咪傻啦歷史學家都係自己人嚟

重點都係要接受西方思想, 如果黃種人諗果套work二戰就唔會輸啦, 直接借鏡西方, 最好借埋d白人返黎用

佢哋都係睇1984學嘅啫

蘋果日報

國家主席一樣要被鬥死